經疫症一役，好多人/店真係現晒形

有d假黃 假黃店 係之前已經 借運動黎搵食
今次肺炎疫症 仲借機炒賣
唔係貴少少
係貴好多倍
資本主義社會
你有你貴賣 無錯
但唔好成日補多幾句
無賺 咩為左幫手足
係呀 搞手但求打個和呀
好噁心

邊間

國難五金

ig shop真係一車車
講咩香港人加油
又賣貴d
發災難財

IG shop不嬲得黑店